點解打機幁數時高時低

部機買左一年都冇，幾日前玩突然幀數係咁跳，講緊玩loll 係咁，試過重裝windows, 以為display 卡問題，又買左張新黎試，結果係一樣，本身用緊gtx 1050 ti.. 係咪其他硬件出問題？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你咩spec都無，大家一定估到咩問題啦

玩lol 都30幀

樓主, 訓醒未呀懵撚
Spec arrr

1050ti

樓主訓醒未姐

醒啦

intel i3-8100 cpu@ 3.60ghz
8gb ram
nvidia geforce gtx 1050ti
ssd toshiba dt01aca100 128 gb

係咪要呢D?THX

樓主你用緊咩ssd

用一d monitoring tools
睇下drop frame嘅時候係邊part出問題
睇下cpu/gpu有無降頻嘅問題，
或者ram usage會唔會突然爆

8GB RAM 好似唔夠，要配番同廠牌同規格嘅 RAM

9估 CPU過熱降頻

應該差唔多可以買過新一部啦

Partition 做 128 GB 扮 Harddisk 賣

好簡單，你玩其他game睇睇有無問題 ca go個d，如無問題，就係lol本身問題

就咁睇係過熱降頻

4C4T
8GB RAM
冇SSD
爛鬼1050Ti
你想有咩要求

Btw 係咪開咗垂直同步

一唔夠60就會直飛30

1050ti 玩lol 都垃圾

講返重點先
到底你係有SSD定係得隻Toshiba HDD

其實係你network 問題@@

應該換隻SSD 裝OS 會好好多

8代i3 用uhd 630 都過百fps la

掉幀又關ssd咩事。無ssd最多咪入game慢啲。打打下會掉幀 似散熱出事